(壞機!!!）有無人知呢句野咩意思？

琴晚仲用得，今晚開機彈d咁既野出黎
利申：Fujitsu 2012年notebook

死 hard disk

有無得救？有資料係入面

扑隻hdd 出黎 用另一部機read

boot device 簡單講姐係部機讀取邊個記憶體
一般正常default讀harddisk, 瓜左咪not found

有時裝windows 要用USB boot, 隻USB 就係boot device

Bye harddisk 不過應該係hdd 去a shop 救救佢

Btw, 接口鬆咗都有可能

古董無hdd

咩model

LH532,其實我想抄返HD d 野出黎就算，有無邊檔整機介紹？

1）自己開拎hdd 出嚟，買個sata 轉usb 插其他電腦試下
2）拎去a shop (fb search)

Data recovery 啲鋪搵笨柒

d 資料有幾重要？
想recover 資料既話至少幾千

故事教訓樓主記得平時要backup重要資料

按gb 計錢

買docking 啦
比隻hd model 來
sata定ide？

laptop應該sata來

btw boot 唔到入window 機率係炒window, file未必有事

之前有人個sata頭壞咗，比人開8千幾